[多圖]無毛靚鮑 肥美 多汁

不安 變種鮑仲食唔食得 成塊面咁嘅size

黑既

中毒咁款

有毛你仲敢食？

老豆買嘅今晚晚餐 唔知食唔食好
唔食好唔俾面

見到都唔開胃

無毛

好想嘔

如果

有毒咁